點解《四不像》呢首歌好似冇咩人吹捧

根本高質到痴線
越大個聽越有feel

感激你話我人純品 看上我肯順從人
當我是最佳陪襯 像什麼都不要緊

可一起 那樣會無原因
這愛侶勝在似足親善路人
但是 迎合你 為何無人問我有幾甘心

我 是我 為你 像四不像
然後 忘掉 埋沒我才能留住你
被讚賞 就如被中傷

其實你可有真正明白我
其實我可以跟你談什麼
講真話可不可 你若很怕認識我
敢鬥嘴的最初 憑何愛我

原諒我跟你未曾誠實過
曾為你刻意改變求什麼
不管討不討好 我若不怕會被討厭
先有資格 去做你歡喜的那個

其實你可有真正明白我